8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

7.27 7.28 元朗 上環 各位勇武巴絲打發夢做嘢
今日7.30 又有港鐵不合作運動
令到狗鐵都跪低左差唔多四個鐘
8.5 仲唔到我哋各位和理非做嘢
全民罷工
記住 我哋有200萬人 仲要未計沈默嘅人
已經好足夠癱瘓成個香港 有同政府談判嘅籌碼
最重要係
罷工夠哂和平 啱哂我哋一班和理非
而且 只係坐係屋企 同屋企人共享天倫之樂
仲要 比遊行更有效咁迫港共政權回應我哋訴求
就可以啦各位

所以
小弟求下咁多位愛香港嘅人8月5一齊罷工
罷到港共肯落實五大訴求為止
根據香港法例

第57章 《僱傭條例》（９）
(2)僱主無權以僱員參加罷工而根據第(1)款終止其僱傭合約。 (由2000年第51號第2條增補)

附表1－連續性僱傭
4. 凡僱員在任何一個小時或其部分因下列理由而缺勤 ——
(a)僱員參與不屬非法的罷工；或
(b)僱主閉廠，
則該小時不得計作為他曾經工作的小時，但其僱傭期的連續性則不會因該次缺勤而視為中斷。

但小弟其實都係自己上網search
希望有法律jj 出嚟詳細講清楚啲

兄弟爬山 各自努力
記住
只要勇武同和理非以後可以繼繚相輔相成

[size=5]不分化 不割蓆 不篤灰[size=5]

我哋今次呢埸革命一定可以成功
各位下次發夢見

小弟啱啱先開到account
第一次出po 有啲緊張
可能有講錯嘢 打錯字
希望各位巴絲屌細力啲

自推

推到佢比你哋見到

推

自己正評自己先

各位幫推啊

支持

光復香港 時代革命

推爆我

自推到#54

自膠
自推到85先啱

罷工

推上熱門

幫手推下

推到#22啦

和理非們 8.5 一齊全民罷工

各位偉大嘅連登仔 一齊推比我哋嘅香港巿民睇

各位P牌仔 一齊向各位連登資深會員
證明你地唔係新會然 唔係警犬

其實係唔係已經沉咗

自推 真係好尷尬

好似一個人對住空氣講嘢咁

一齊討論下

我幫你推

唔好比個垃圾政權睇唔起

Push

想問下各位點po GIF係 comment到
P牌仔唔識嘢
求各位資深會員教下小弟

[突發] 香港有得免費感受催淚彈 向前線人員致敬

推推

推推推

唔好俾佢停

我再咁落去會唔會俾人檢舉惡意推post

唔可以比義士白白犠牲

啱 所以我哋一定唔可以辜負佢哋嘅遺志
繼續抗爭落去
不分化不割蓆不篤灰

勇武手足可以做一日和理非先

728元氣大傷，唔係叫大家龜縮
可以照樣出去，有咩事先上裝上陣

希望你地比啲信心和理非既手足
唔洗次次都出黎攞命博

啱 而且 勇武抗爭比狗拉一個就少少一個
相反罷工 除左冇嗰幾日糧 已經冇其他消秏

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

大家一齊推下 討論下

咁大期望？
依家宣傳仲差過612

Btw用多啲airdrop比返工友
都有人會收

Pish

祝香港 武運昌隆

大家記得搭車嘅時候air drop 做下文宣

少你一個真係少好多

全民罷工

push

佢老味仲起訴暴動罪，罷佢老母！

推 叫緊所有frd擺

多謝各位推post巴絲

Up

希望港鐵和巴士車長會罷工，佢地肯罷就成功了一半

最後一推
希望8.5 各位可以 一齊
全民罷工
罷佢老母

繼續推

唔好比垃圾政權睇死啊各位

推！

遊咗咁多次行，
發咗咁多次夢，
送咗咁多個人（好心痛前線）
政府有撚回應過？
根本威脅唔到

罷工（長期）真係最後一著咁滯
所有幫政府做野嘅人一定要番唔到工
癱瘓成個政府運作

而只要大部份人都肯做就得
有幾萬人一早起身，地鐵唔同站不合作（唔好再調景嶺好冇）
路面要癱更加易，迴旋處又好，慢駛又好，兜圈又好

只要一心唔番工（同公司講塞死咗番唔到）
逼住大家齊齊罷工
（真係好窮嘅基層就由佢啦）
最後希望啊

你個名

啱 遊行對呢個政府真係冇乜影響
(因為佢唔係民選政府 唔需要理民意)
唯有罷工可以影響到佢哋）
所以
8.5 香港人 一齊罷工
罷到垃圾政權真正跪低

不分化

不割蓆

罷到 我哋達成五大訴求為止

推返上熱門

用力推

上熱門

自己推爆自己

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

有道理

好似又沉咗

Thankssss 各位巴打推post

推比你哋啲朋友睇
一齊罷佢老母

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

老漢推車

要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

大家一齊推下

支持！

推 沖個涼先

有冇巴打出咗葵芳
萬事小心

推一下

陪審團行使否決權無需理由

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

加油

籌旗登報再加各渠道宣傳

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

陪審團否決權

推 宜家應該盡力谷5/8
唔明點解熱門無晒罷工集中post

我地都係香港人，我願意罷工

PUSH

香港人要罷工

因為有義士被補
面臨被起訴嘅危機
各位連登仔
義士 罷工
兩邊一齊推

我願意罷工

義士 罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

到時見

兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

香港人，我地需要你

8.5
In 香港人，we trust

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推！！！！！

btw政治性罷工not cover香港法例
除非將罷工spin到同僱佣條件有關
我都係自己睇過下 有錯請指正

會唔會沉得太快

有個心理學家話，我地錯曬喎

7區集會
諗起都

8.4集會
8.5罷工

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

已經準備好罷工